【靜過鬼】無綫電視城變空城 台慶錄影廠得孤伶伶蛋糕

逆權運動抗爭激烈，香港人反紅媒情緒高漲，遭網民譏諷為CCTVB的無綫，今日踏入52周年，惟有網民發起「全民和你賀台㷫」，有傳大台擔心被圍，所以將今晚舉行《珍惜香港 發放娛樂 TVB 52年》台慶直播節目，改為於昨日提早錄影，今日電視城變了「空城」！

據知，聽聞今日除了《愛．回家之開心速遞》的劇組之外，所有演員都不用返電視城開工，而台慶的錄影廠空無一人，只餘下一個主景舞台，其他佈景板已全部拆除，只有一個52周年台慶蛋糕孤伶伶在台上，旁邊的化妝間都沒有人，連工作人員都沒有，整個電視城靜過鬼。
今晚台慶的司儀是汪明荃（阿姐）、鄭裕玲、陳貝兒、袁文傑、陸浩明等，阿姐回覆傳媒承認昨晚已錄影，今日不用做直播，所以阿姐不會返電視城。

至於今晚的節目環節，包括有高海寧表演地上絲帶舞、王君馨表演鋼管舞、張曦雯表演空中瑜伽舞、周柏豪和菊梓喬合唱等，全部昨日已錄影，安排今晚播出。

又話圍電視城

空城計

琴日應該突襲tvb,d狗係晒九龍

執柒咗佢啦

你唔講我都唔知
過氣電視台

無人好正常，CCTVB俾死人睇架嘛

壽包呢

太睇得起自己啦
鬼得閑圍你

柒撚過掟壽包

冇觀衆做神功戲

Wfc

不嬲猛鬼

唔使送頭啦，都自我毀滅左

成個工業區平行時空

有亞視feel

屌⋯⋯全部都咪咀

下年就無晒人

趁尋日大家忙住去埋大

知道嚟恥笑吓啫

知唔知點解電視台咁重要？？

大家繼續努力

咁唔老禮

如果Viu快d拍多d劇,cctvb應該好快變亞視

好撚耐無睇
睇下有幾突兀先

阿叻吹到大大聲話唔驚冇人睇台慶
我好想知尋日CCTVB收視幾點

CCTVB 即刻執柒咗佢

而家仲作緊條數
再等下先

真係唔知tvb台慶

掟壽包.gif

好聽D叫提早錄影
但事實係總彩排個陣拍
笑撚死人！

估唔到呢幕係cctvb 咁快就出現

d觀眾求其剪歡樂滿東華d鏡頭key落去咪得
咪又係一班人拍手

atv當年都係咁

高海寧
王君馨
張曦雯
周柏豪
菊梓喬

重播返舊果D台慶咪得, 仲撚慳皮撚有人記得你幾多年台慶

琴日睇左5分鐘.即刻熄電視
完全唔知佢做乜9

亞視壽包掟觀眾 無綫蛋糕放置play

亞視會永遠都存在

推波仔 劏外星人

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬